想問灣仔有咩好食介紹

是咁的，小弟呢個星期就要去灣仔合和嗰邊做野
所以想問各位巴絲個頭晏就有咩食飯好介紹
Budget都係3x-4x啦 食個lunch
唔該各位

譚臣道牆紅

食咩架
Btw 唔該巴打

新拱照車仔麵
春園街都大把野食

平價西餐

十字路口間鳯城
豬扒米線

遠咗小小
我係係合和個邊喎

金鳳

留名

一間叫明明嘅車仔麵

一出咪春園街囉

你咁計法咁薔紅都好遠

新景園豬扒飯 外賣40
超好食
堂食要70幾

一出就係都遠
咁你帶飯
近近地行去微波爐叮啦

一虎拉麵食叉燒飯 $45

近近地大快活

樓豬你食屎啦

唔該上面巴打
頭先google完，人生路不熟先好似好遠啫

南記

行遠少少就大把好野食

利申: 合和返工

求推介